[乞食撚］有無人對西方文學有興趣？可以入嚟吹下水

留名
最鍾意百年孤寂
呢排睇緊Orhan Pamuk

Kafka在此

有
最中意研究詩，最愛Pablo Neruda

Márquez唔錯喎，早期嘅magic realism。
Pamuk係睇緊My name is red?

Hey Franz

Neruda都唔錯，不過平時始終我睇嘅文本係英文，有時又未必真係咁貼切到poet嘅諗法。

My name is red幾年前睇完
睇緊museum of innocence

哦，Pamuk我真係少留意，主要係講conflict between East and West?

Lm

我覺得佢講tradition同modern比較出色

其實仲有好多鍾意既小說同作家
Dubliners,crime and punishment,catcher in the rye,Calvino
數唔晒
睇完Pamuk 可能試下睇brothers karamazov或者人間喜劇

雜食喎巴打，本身修文學？
你講嘅呢幾本我都有
不過poetry collection 會多啲。

有冇咩書好推介？

同好留名

想要novel, short stories collection 定係poetry collection？

本身中文系
但對外國文學愈睇愈上癮

好少中文系同學對西方文學有興趣喎，因為大部分都覺得係奇技淫巧